사모님, 룸서비스 배달 왔습니다. 저는 보너스로 나온 사은품입니다.
오빠가 이런거 하니까 믿어지지가 않아.
제수씨가 해준거지. 난 뒤적거리기만 했고. 먹어라.
빼짝 말라 날아가게 생겼다. 잘먹어야지 이게 뭐냐?
오빤 점심 먹었어?
나야 당연히 먹었지. 너 뭐땜에 고민하는지 알아.
 알아? 어떻게 알아?
내가 변변한 직업이 없으니 너라도 돈벌려고 애쓰는거 아냐. 걱정마라 청난아. 우리 세식구 밥 안굶긴다.
오빠, 우리 어디 멀리멀리 가서 살면 안될까?
멀리 어디?
미국 같은데.
갑자기 미국은 왜? 아는 사람도 없으면서.
여기선 일자리 구하기도 어렵고 미국같은데 가서 열심히 일하면,
됐다. 미국가서 고생할거 여기서 하면 된다. 딴생각말고 일단 눈앞에 처한 현실에 충실해. 순대볶음 먹는거.  아 해 임마.
너 요새 감동 자주 먹는다? 감동 그만먹고 이거나 먹어.
